一人一個鄙視毒撚嘅經歷

事緣就咁，以前中學一直有支持學校足球校隊，尤其為咗睇我男神。校隊入邊有條毒撚擺撚晒架，着晒裝備咁，但一落場就累輸波，係咁傳失波。打籃球我就見過人air ball ，我屌佢足球佢都可以air ball(係禁區佢都可以射空氣)，搞到半場已經輸咗零比二。咁我男神一落場就即刻戴志偉上身，我哋班女梗係係咁叫啦。

當然作為全校嘅男神，我哋女同學全部都沖去圍住男神影相。係唯獨條毒撚黑撚晒面咁唔知做乜。

完場之後我哋成間學校啲人去食pizza慶祝，條死毒撚玩遊戲全程唔撚出聲，嗰個人爭住同男神坐，佢又偏偏坐係中間阻住晒，跟住我哋全部歡呼嘅時候佢竟然叫我地收聲，我哋心諗做乜撚嘢，贏咗冠軍唔係應該開心咩。

後尾發現原來屌，原來條死毒撚以為男神搶咗佢啲女。我心諗，其實你事後唔出聲都應該無人記得你係邊個.....

我自己照鏡嗰陣

等睇作埋MK仔版本

毒撚真係好恐怖...自己成日形住有人搶佢條女...

你地都算好 食pizza慶祝都叫埋條毒撚

校長請有睇嘅同學仔同埋班校隊食飯。我班同學哋見到個個校隊啲人都勁開心，條毒撚唔食又西口西臉阻住晒

去食tea
見到有條毒撚舉手叫侍應
舉左10分鐘
冇人理佢
我見佢黑晒面
都係冇人理佢
最後佢就咁走咗
仲要冇侍應見到佢走

我笑到仆街

唔好咁啦 邊個未細個過呀
人地肯share 真心覺得拎黎消費唔係幾好

支持

Sorry lo

我就做洗頭仔嘅 咁剪頭髮前通常會洗頭先 有次有個毒撚柒下柒下咁 我就突燈一開花灑噴撚矖啲水落佢件衫到 成件衫濕矖 之後佢口疾疾咁講唔洗剪 之後dup住個頭好似喊住咁走

你有無諗過係佢以為你地想搶走佢個男神啊

我上左一個毒撚屋企，強姦左佢全家，偷埋佢啲錢，整爛埋佢啲神主牌，佢之後dup住個頭好似喊住咁走。